\def\ncols{2}
\beginsong{Ci vuole distanza}[by={A. Mei -- L. Cerquetti -- G. Carletti -- C. Falzone}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[E- | A | E- | A] \rep2
\endverse

\beginverse\chordsoff
Io po\[E-]trei, \brk stare per ore \[A]
dentro abbracci, \brk ostaggi d'amore
e poi ardere bruciare
e giurare di non tradire.
Io mi chiedo qualche volta
se anche questa \brk è una forma d'amore
stare fermo ad aspettare
e godere dei tuoi dintorni.
\endverse

\beginchorus
Ci vuole di\[E-]stanza, \[G] di\[C]stanza \[A-]
\chordsoff
una lieve di\[E-]stanza, \[G] di\[C]stanza \[A-]
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[E- | A | E- | A] \rep2
\endverse


\chordsoff
\beginverse
Io potrei, \brk stare per ore
a guardare il fuoco il mare
io lo sento più ogni istante
quel che vedo \brk d'incanto è cambiato.
Io mi chiedo qualche volta
se saggezza o magari timore
così mi fermo ad aspettare
per godere dei tuoi dintorni.
\endverse

\textnote{Doppio rit. ognuno dei quali seguito da un rit. strumentale; chiudere con accordi intro ad lib.}

\endsong
